其實輪椅人士點樣進出藍田站？

全部出口都有梯

唔去藍田
btw係咪m記隔離條電梯個邊出

出唔到a出口

落地行囉

獅子山精神係咁架啦

坐輪椅之後冇坐過公共交通

香港對弱勢人士最好架啦 MTR 此舉應該係鼓勵佢地自己企返起身

MTR好似有車畀佢哋坐去搭地鐵

有易達車(好似係咁叫)

要兜返過去 當自己係巴士咁喺出面行

無啦啦點會去藍田

咪就係藍田呢不毛之地

坐輪椅洗撚住藍田咩

咁斜

由細到大都住係藍田 一直都好憎藍田地鐵站既設計 鬼死咁長

由觀塘法院去藍田站不如直接去觀塘啦

匯景?

點出去？

屌你

輪椅上高速囉
行快線都得呀

係條扶手中間果度飛車落去